# Курсовая работа по дисциплине «Компьютерные сети»

Репозиторий содержит исходные тексты отчёта по теоретической части. Темой
отчёта является «Протокол SNMP. Методы сетевых атак и защиты.».

Документ подготовлен при помощи дистрибутива TeX Live.

Последняя версия документа доступна по ссылке [report.pdf](
https://bergentroll.gitlab.io/intermediate-thesis-networking/report.pdf).

